小小鼓勵。

呢幾日心情都好沉重，完全訓唔到。

612無論親身去過又好，睇過新聞片段都好，我相信你亦都會同一樣，個心好痛。
四肢雖然好疲累，但點攰都唔夠個心攰。

但我想話比大家聽，
可以失望、難過，但唔好太奈。
與其係咁，倒不如快啲重新振作起來！

咁多位巴絲打，
其實我地好搭馬，香港人嘅團結精神，大家唔係冇眼見。
612佢地開唔到會，我地已經行左一小步。
613我地繼續努力，繼續反送中、抗惡法！